{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019666",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023091846545/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "저지 밴딩 와이드 팬츠 - 네이비"
    },
    "text": "ブランドの8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造された商品番号FW23 / 163X21FC1Rで、前方に一つのシワがあるジャージワイドパンツです。 この製品はバンディングが追加されて活動性に優れ、リラックスフィットのスウェットシャツやセーターなどとコーディネートしてカジュアルな雰囲気のルックを演出するのに最適です。 この製品の素材は表地がポリエステル63%、レーヨン19%、アクリル18%で構成されています。 洗濯方法は濃い色と明るい色の場合は分離して洗濯することをお勧めし、漂白剤を使用してはいけません。 また、洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合、部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますので注意してください。 洗剤が残らないように十分に洗濯していただき、洗濯時に置物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いすることをおすすめします。 また、機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具に接近したり高温のアイロンかけは避けなければなりません。 製品には金属副材料が含まれているので、肌と摩擦しないように注意しなければならず、装飾物が付着した場合は首を絞めたり人体に害を及ぼさないように気をつけなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 水洗い時に若干の収縮が発生することがあり、摩擦によって毛羽立ちが生じることがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のブランド名は何ですか？",
            "answer": "この製品のブランド名は8 secondsです。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この製品の商品番号はFW23 / 163X21FC1Rです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようにコーディネートするのに最適ですか？",
            "answer": "この製品はリラックスフィットのスウェットシャツやセーターなどとコーディネートするのに最適です。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何でできていますか？",
            "answer": "この製品の素材はポリエステル63%、レーヨン19%、アクリル18%でできています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "濃い色と明るい色の場合は分離して洗濯し、漂白剤を使用しないでください。また、洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないでください。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりすると部分脱色や毛羽立ちが生じることがありますので、注意してください。また、洗剤が残らないように十分に洗濯し、洗濯時に置物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いすることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "この製品は機械洗濯できますか？",
            "answer": "はい、機械洗濯が可能ですが、製品損失や金属副材料の問題が発生する可能性があるため注意が必要です。また、高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "この製品に注意するべき点はありますか？",
            "answer": "この製品には金属副材料が含まれているので、肌との摩擦に注意してください。装飾物が付着した場合は首を絞めたり人体に害を及ぼさないように気をつけてください。また、水洗い時に金属付着物によるサビや皮膚アレルギーの発生の可能性があるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴的な洗濯時の注意点は何ですか？",
            "answer": "水洗い時に若干の収縮や摩擦による毛羽立ちが発生することがあります。また、強い日差しや照明によって変色する可能性があるため、着用や保管の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 591
    }
}